其實啲南亞人係講啲咩語言多？

好似淨係印度都幾十種唔同語言，有冇巴打知究竟喺香港嘅南亞人係講咩語言多？

印度通常用 Hindi/English - 情況類似 "普通話"
巴基斯坦既 Urdu 同 Hindi 又非常近似, 所以佢地兩族人溝通唔大問題
尼泊爾講尼泊爾文, 有朋友話佢地都會講梵文, 但比較少, 不過一般都識講/聽 Hindi

咁係咪理論上學Hindu 同 Urdu就可以同大部分南亞人溝通到？

係，講應該無問題, 但寫法好唔同,
詳細真係要問連登既南亞巴絲

啲尼泊爾人成日講sa de, 意思係朋友咁解

英國人講英語，南亞人講南語

巴打識南亞人？

走啦你

識好多

戇鳩仔